有無人有長期心悸既問題

心悸jj

有 以前成日捱夜 以家成日無端端心口痛 feel 到跳得吾正常 先18歲人 仆街了

長期feel到個心跳得好大力

一樣 你係咪有焦慮症

yes 但食藥都無乜用

你有冇食藥

有食 食lexapro

Same
之前有panic attack + anxiety
但淨係有食bipolar藥

呢幾個月太tense, 睇少d live

飲多d水，注意呼吸規律，生活規律
當然嚴重就睇醫生

有陣時會有，通常訓醒果刻幾分鐘

成日無啦啦個心跳得快算唔算？

緊張？

有冇效?

我覺得ok 雖然有時都會緊張心跳快 不過我不嬲都易緊張 心悸就長期都有 由其訓教 但有陣時shift 左attention 又唔覺

試下分散注意，反而成日留意住個心會仲緊張

係咪太緊張
搵心理醫生/約多d fd 室外郁下

心悸左成日,唔知點算好,個心跳得好大力,成日驚自己會出事

今日先係？

KEEP住每晚都有,今日特別嚴重,尋晚訓醒到而家都仲有

揮手 飲太多咖啡加捱夜

想問無喇喇feel到個心好似跳少咗下係咩事？唔知點講，即係好似心怯咗野咁，周不時都會
有時又會心口痛 唔可以大力透氣，會好似俾針桔咁刺痛
同埋會feel到個心無喇喇跳得好快

心跳快唔快

會唔會係心律不正 建議你去check 下

但係你心跳算唔算快個陣先feel 到

Panic attack先

而家無左panic attack
但仲會有心悸

普通心電圖照過又無咩
諗緊要唔要照返個詳細啲嘅

我都試過
不過無刺痛
要照24小時心電圖

我有，醫生話anxiety panic disorder，但我成日覺得係心臟病

間唔中唔快都會feel到
快嗰陣會有種恐慌嘅感覺，係感覺到之後先開始驚，然後個心跳得更加快

唔快,都係1分鐘70幾下,但跳到個人好驚,好難訓著

可能係早搏 我都有呢個問題

我第1次發作係今年5月個陣
跳得好大力咁..勁驚就咁死左
之後check 24小時心電圖發現有早搏..但醫生話唔嚴重
好多人都有..
依家間中都有心悸..特別行得快急個陣
之後嚇到我要慢慢行平伏番先得

行得急心跳快左會明顯左 我食完飯有時都有

早搏？ 食完飯又易有 行得急又係

睇公立話可以做手術
睇私家就話常見疾病 次數唔頻繁 唔會有生命危險
唔建議做手術

發覺情緒會影響次數 壓力大時會多左

早搏 好似比較少發生 個陣check 24小時心電圖好似有一次

通常都係食完野之後 會心跳加快 所以心悸強左

時多時少
壓力大時一個鐘幾次 有時又一日幾次

我有驚恐症同焦慮症
最初以為心臟有事 後尾上網check下啲症狀先知係驚恐

我都係..
一開始頭暈..心跳加速...
之後入醫院詳細check完都無事
呢排上網睇下徵狀先發現係情緒影響

諗住之後check完無咩事就唔理
點知身體又有其他問題..仲未搞掂
好似返唔到去之前健康身體咁

如果係情緒問題就要搵醫生做個診斷

睇左喇 依家食緊血清

心悸j

唔知算唔算
個人無啦啦好怯 心跳得勁快
會暈唞唔到氣心口痛乸住乸住咁

腎虧症狀 戒丁啦

我試過 一開始仲OK果陣唔多覺
突然有一次跳得好快好急 以為要死了 去到照心電圖又冇事
QUIT左份工果個月情況好左好多